最後，終於同老婆離婚 。

大家要鬧爆我即管鬧，no one cares。

小弟3X，結左婚都1X年。學歷學士，工作穩定，月入比高官低，但都高過一般銀行經理。攞投行同我比唔該死開。

現任老婆唔係我第一個女朋友。記得第一個女朋友hurt得我最深，但最愛係佢。一眨眼已經2X年。現任老婆係我初出黎做野兩年識，跟住拍拖結婚都係2年內事，唔係搞大左。

結婚初期最慘，買樓，擺酒後無乜錢。記得戶口得返幾千。當年人工又唔高，每個月都係好慳。生活就係返工放工，放假就行下街。人工隨著年月過去而增長，但都唔係覺得十分開心。

問題出現係感情，結婚後都有正常性愛，但唔多。一個月4、5次左右。唔係我唔想，而係老婆好似唔係好需要咁。就好似性冷感咁。我又唔想hurt到大家，所以就一直都無講過呢個問題。大家係男人，都會問咁點解決，我唔使講大家都知啦。錯，唔係叫雞。我對呢樣好反感。如是者過下就幾年，過下就幾年。

到近呢一年，終於出事。我有小三。而小三知道我有老婆，但佢唔會搞事。其實我老婆都覺得我怪怪地，經常手機不離手，又經常回訊息。但佢係好信任我，完全唔會Check我，唔會Check我手機。洗錢方面，屋企所有開支都係我搞掂。老婆只係賺錢買花戴，所以都無露出過馬腳。同小三通常都係去街，我地唔會去自己附近商場，驚撞到熟人。通常去遠D，或者揸車去郊外，山頂等等。需要時就去酒店。

點解會有小三？偶意下出現，唔係刻意經營，亦唔多花時間講解。我想帶出係，同老婆一直以來嘅性關係，導致呢個小三可以入到黎。咁感情當然會出問題。最後老婆知道左，我都承認。佢原諒到我，我都同小三講清楚左，亦無再搵。但我以為件事已經解決左，原來唔係。之後試過想掂老婆，但每次都唔成功。後來先知，原來佢心原諒到我，但接受唔到同我再有性關係，因為每次我想要時，佢都會幻想我同小三搞嘅情況。答案終於知道....最後我地傾好左離婚。因為已經無左信任，無左夫妻關係，只有感情。係一齊左1x年嘅感情。對唔我黎講，係責任似D。我乜都唔要，俾晒佢，始終女人仔一個，又跟左我1X年。

經過呢件事，我覺得好多野都唔重要...錢...感情...人將來都會老，都會死。其實簡簡單單一日先係最開心。唔想有咁多責任，負擔。

最後，睇到呢度嘅女仔，希望你地好好同你男朋友或老公相處，特別係性方面。老實講，男人有小三，去滾，除左有D 係真係自己咸濕外，有D男人真係係同女朋友或老婆性關係差先發生。可能你覺得我賴，你即管鬧，但我係依我經歷同大家分享。唔啱聽可以當無聽過。但如果有日咁唔好彩，你另一半有小三或去滾，請先反省下自己有無責任。

分享完畢！

幾感人，落淚了

算你啦 仲識諗肯俾曬啲野佢

On9
自己出面養二奶 仲可以咁大條道理
你都真係男人之恥

你件狐狸精依家知你乜都無 仲肯唔肯比你屌？

做緊BM定RM?

copy人地帖就單聲俾人知啦樓主，當係自己出

好地地睇到小三個句
就冇睇, 負評,上一頁.

原來依家啲賤種都可以厚顏無恥學人扮專家袋錢入人袋
真係100歲唔死都有新聞

小小小小小 小你老母三

俾個負皮你返去收衫啦

咩叫小三?解釋下

小你老母臭閪三
包二奶正仆街

樓主講野d口吻成隻廢中咁

控制唔到自己下半身
只可以講自己攞黎
抵死

咁做對雙方都好既

小你老母三咩

仆街樓主結論：唔鍾意扑野嘅女人唔好結婚

收皮la 有老婆仲出去滾 合理化成件事 結左婚想要就同佢講啦 唔得就打J囉 垃圾！

情慾控制左佢一生
自己攞嚟

連登仔淨係執著「小三」 ， 二奶得未 重點係內容！無人認真討論，成班小學雞 。

無錯，真係成班小學雞，未到level，人生閱歷唔夠。呢個區都係唔夠D記黎。

屌你老味自己on9係到推個責任落女人到
祝你下世冇賓周

樓主月入幾錢啊
有沒有十皮一個月
咁太太離婚點維持開支

個人認為小三形容得更貼切
包二奶感覺上係老男人包起一個女人
但係小三比人既感覺係一個弱小既第三者, 而且唔需要你包起佢, 張兩個人連繫埋一齊既更加係好多情侶已經冇晒既愛

屌你老母
個女仔咁就冇咗十幾年青春
你明知佢對性需求低咁當初又做乜娶佢？
扮乜撚野受害者
出軌仲好意思搞到好似個女仔嘅錯咁款
快啲同個垃圾二奶死撚咗佢咪在為害人間
祝樓主冇仔送終、孤獨終老

正宗垃圾

有無小朋友

then？

祝樓主做乞衣

二奶就二奶啦
屌 自己唔好好維繫賴落老婆到

睇到你有小_個陣忍唔到繼續睇

二奶 包養 婚外情唔得既
有女人都得掛

結局：由於樓主變咗窮撚，俾個二奶飛埋，最後孤獨終老

咁恨有性關係咪一早離婚 去揾sp囉 出軌真係冇得瀨 錯就係錯

按照絕對中立既態度，我比較想知每一個屌樓主既人會點處理

答唔到既人，恐怕比樓主更不堪

搵都搵個中三啦 屌

算啦 連登仔個個A0 ，唔明白性生活係咩一回事。

其實好正常 因為大家唔係一段美滿既關係

禽獸不如

咁小二呢？

屌你老母做撚錯事咪企起高地啦
扮撚哂野拎自己故仔作為榜樣
有冇諗過自己牙籤廢鳩你老婆先唔撚想同你搞
同二奶為左你銀行d錢先俾你條牙籤插咋柒頭

屌你老未

小三係咪衰十一?

你先係最應該反省嗰個呀 人渣
唔明點解你仲可以咁大條道理

樓主 我明白呀 曾經我都遇到同你一樣問題 但可能年輕 經歷得少 兩人遇到問題唔識處理 直到有第三者 令到關係冇得返轉頭
呢件事令我重新檢討我要既係一段咩既關係 原來大家好多野諗法有唔同 但無視左
我只可以講你出軌 你同前妻都有問題
好好冷靜下 等你好好反思 下一段關係會更好

最後 小你老母三

食屎啦
推個波比你前妻做乜勁
唔講以為佢一個月淨係同你做1次
拍左十幾年拖一星期淨係做1-2次都好正常啦
貪新鮮屌其他闣咪認左佢囉
你前妻同你離婚做得岩阿
你呢d自己賤格仲要瀨其他人既仆街
留黎都冇用

屌你老母自己唔滿足又唔攤開黎講 然後就將啲錯推曬落你老婆到

可能有樓又有贍養費

打埋小三呢D字眼不特止, 原來仲要係gay

屌柒樓主啲小學雞, 唔好話結婚, 拖都可能未拍過, 仲停留喺童畫世界, 學人教訓人

正仆街

你識唔識情婦，外遇?
廣東話嘅形容一定多過支那話

其實其他人未經歷過係唔會明白點會咁做架 只會話樓主出軌係仆街 搵藉口 辜負前妻
雙方問題一日一日累積 有效溝通其實唔係咁易
寂寞會害死人

一開始叫人盡情罵
罵兩句就人身攻擊
咁既eq出黎做野搵到幾多錢

其實性愛係關係中係必須，唔係當啲女係雞又或者係咩泄慾工具，做係感情嘅交流嚟，亦都算係天性

既然老婆俾唔夠，出去揾個二奶都無可厚非，講真大多數男人又唔係聖人

但係樓豬你揾到個二奶就好心即刻放棄個老婆啦，害撚咗人嘅青春，俾佢揾過個仲好啦，好過發現你有二奶

又因為個字辣著班正字幼童軍
你重新開post算啦，已經被騎劫

屌你老母 性生活睇得咁重要就一早離婚咪撚害人啦 之後既傷害完全係個男人造成 咪撚賴落個老婆啦 賤人

老老實實 我性生活不滿的確係會出去搵人解
但唔會好似樓主咁大大條道理咁姐

小三 夠我負評你啦, 用埋D大陸字眼

但講返轉頭, 你同佢有問題又唔拎出黎傾, 最後先搞到呢個到步
都覺得有D可惜

巴打我睇晒，深有同感。我都係同老婆嘅性生活唔好，所以出去玩ptgf，玩玩下仲有女埋身想做情婦，但我最終忍心拒絕左，因為一諗到老婆跟左自己十年，有情有義就唔忍心玩婚外情。而家開始慢慢改善番性生活上嘅協調。

垃圾 自己做錯仲瀨人
樓主幾時死

不安 你搵個小三既妹妹仔搞野

屌你老母2奶就2奶啦 一係用第3者 小3 你幾時有埋小4小5添

小學3年級

真係你自己？

香討幾日前出過呢篇

難以想像樓朱果種無力感
我都好怕廿年後會變到咁樣
any 肥往前看

樓主完美地合理化咗自己既所有卑劣行為，最後果段仲變埋勸世文添，巧叻叻呀
好想知打完篇文會唔會催眠咗自己？
Btw, 小你老母個三

你自己賤算啦
唔好影衰男人

一個月4,5次 姐係一個星期一次 咁都少？

啲圍威喂小三撚好煩, 得喇, 知你最正字喇
阻住討論

都好彩你冇小朋友
性生活唔協調都好難有一段好既關係，老婆俾唔到只能夠出去揾，唔通同老婆講同你搞好冇feel呀，同老婆連正常拍拖都唔開心，好難唔去揾第二個。唔係話覺得你啱，但事情去到咁雙方都有責任，只不過大錯係你身上，只希望大家都可以好好咁分開生活落去。

同你一樣既情況，但有小朋友回唔到頭的人上

仆街咪呢種

躝返鄉土啦

自己條撚都控制唔到 你叫自己做男人？

收皮啦屌你老味

人渣

落地獄比狗屌

屌你咩 垃撚圾

其實你地都無錯

所以幾時都話性生活唔協調奶硬野

有小朋友反而雙方會多啲動力去配合 但冇小朋友其實好易散

其實睇咗咁大段 我get到一個道理：
我女人唔肯俾我扑 我大條道理有外遇
唔好怪晒落男人到 係人都有性需要 你唔俾我 我自己出去搵 記得 係你地問題

條撚生係個腦到真係無得救

你會唔會覺得自己好撚奇怪

人生咁多野咁美好
同老婆一齊咁多年既感情竟然比唔上性愛

到你人又老錢又無、鳩都扯唔起，望到閪都屌唔到個陣，先發現原來真正既愛係唔需要性去維繫 唔通你依家走返去屌個第三者/搵過個/叫雞，一路去滿足你崎型化既愛欲？

仆街啦你 個老婆冇乜錢都同你捱
一句性生活唔夾就去包二奶
又要搵藉口話怕hurt到對方唔肯傾
尻痕就尻痕啦屌你老母

冇小朋友咩？如果冇你真係失敗

哈哈 原來包二奶都可以寫落CV

打一大篇文都係想用性生活唔協調合理化哂自己既錯，將個責任推係個老婆身上

屌你老母賤狗，你有無同老婆傾過個問題？無傾過係度怪老婆性冷感，仲要講到搵小三係逼不得已，死全家啦撚樣，祝你同小三生出黎個仔斷手斷腳仲要弱智

屌你生花柳死撚左佢啦廢柴

你偷食完你老婆唔比你掂好正常啊 咁撚污糟
就好似你抺完咀張紙巾可以用黎抆屎，但抆完屎就無得抺返咀

有冇人覺得樓主寫到少少1999 有d難睇

同埋婚後一個月都有四五次，係正常性生活囉 自己賤格J痕仲可以賴落你前妻到

其實個一個月4-5次，嚟M一星期唔搞，平均一星期都有1-2次，唔算少啦
但樓主悲哀在一段關係原來只靠性去維持
出軌就出軌啦，仲大條道理

屌你老母

未係遇到最夾果個真係唔好結婚，害左個女仔又害左自己。

你嫌老婆唔鍾意上床咪同佢講清楚，你接受到肯為你改變咪咩事都冇，佢都係改變唔到咪分開，係度幫自己婚內出軌搵藉口

咪係
我仲諗緊自己係咪睇錯，係咪一年四五次
樓主有性上癮係應該睇醫生，唔係搵第二個

唔否認SEX係婚姻中好重要

但你有冇嘗試過解決問題先....

冇丫嘛...

收皮啦轉貼狗
Show Blocked User - 叫你小淫娃

咁似香討d on9文

我其實覺得你有二奶既原因無錯

屌你老母垃圾連登真係好撚多轉貼狗/抄狗扮撚哂原post

收皮啦 仲大條道理

惟一想畀like嘅位喺你畀晒啲嘢佢

負評for小三

其實你有無諗過點解你老婆唔想同你搞？
會唔會係你技術上嘅問題？或者係雙方生活壓力太大？

咁你有無叫雞
你會點同個仔講爸爸岩岩叫完雞

都作得幾好，俾60分你啦，記住下次試下再作得感人啲

樓主一開頭扮聖人叫人盡情屌你 講兩句就屌返人轉頭 完全無悔意但係扮有

咪話我話 就算你老婆日日比你屌 你都係會出去包二奶 狗改不了吃屎

正想講
你呢啲真係仆街人渣
自己有頭家仲搞三搞四
人地一個女人最青春嘅時間都比左你
你自己嫌性生活唔美好又唔同你老婆傾
仲大條道理包二奶親手搞散自己頭家
即係人錯唔緊要 你錯左仲要唔認真係白撚痴

其實有幾多負皮係俾小三呢個term

做女朋友/老婆照顧唔到男方性需要其實要反省下

小你老母三

所以咪鬼結婚 合則來不合則去
乾手淨腳無煩惱

其實我覺得件事無對與錯，睇你係咩角度，旁觀者來講，我覺得雙方都有問題，但係最後樓主嘅處理手法我好欣賞，好老實，樓主可以仆街啲乜嘢都唔留俾條女，起碼佢留俾佢老婆係因為佢覺得佢有責任會承擔，比着係你地你哋會咩，成層樓送俾人，你班仆街做得出咩？樓主，經一事長一智啦， 30幾歲姐，仲有機會搵返一個適合你嘅另一半 都希望你老婆之後都可以搵到個開開心心嘅生活落去

屌佢老母，仲同佢咁認真講

係你無錢最癈柴果陣你老婆將自己既青春比哂你，最仆街係明明自己做錯事仲叫我地啲女人反省下，屌你幾時仆街死呀，咁鐘意搞野睇你幾時搞到生性病
做人第三者既女人真係唔知咩心態，西痕自己R啦，係要搞人老公做乜撚

知佢跟咗你1年就咪搞婚外情啦

一個月扑四五次話個老婆性冷感
係咪癡撚線架

起碼大家都放到手，好彩你哋無細路。

三十過後，結左婚嘅，會入黎屌嘅，唔係耶穌就係佛袓。

Brother 向前望啦。

係咪男人離 唔比屌就搵第二個仲要合理化成件事
如果他日你老婆有左唔比屌 搵二奶又啱啦wo?

而家啲人到底係咪人類嚟？連自己嘅慾望都控制唔到？

識唔識廣東話呀？ 二奶呀你老母

離婚無後都係好事嚟嘅
廢事第日俾啲仔女怨自己有個咁on9嘅老豆

樓主，大家都是男人，我明白。不要彩班小學雞吧。

轉貼狗真係好撚無恥 好人好姐上香討同班藍絲喂喂喂

重要係女人版

唔理係轉貼狗定真係樓主

快d仆街死啦 屌你老母

小你老母

無人想知呀屌你老母

認真答
老婆唔想搞我覺得某程度上係你比唔到某種需求佢

你老婆抵比人飛

自己衰就想拖埋全世界人落水

炒哂車

支持樓主 真男人 敢做敢認

平均一星期一次都唔夠？

想每日一次？

其實第一頁已經有巴打話佢係轉貼
不過無人理

打咁多野原來又係死gay佬

其實個第三者同雞有分別咩？

說實話，係你覺得老婆性冷感，性關係有問題之際就應該討論啦，傾唔掂就離婚先搵下一個啦，唔好將搵小三合理化唔該

老婆唔想搞係你開發唔到佢姐，無心解決個問題又唔同對方傾下，賴落老婆度比藉口滿足自己追求新鮮感。

一個月4-5次即係一星期1次原來已經算少？
少到你要岀去搵第個？
再者，樓主你唔係期望老婆知道你岀軌之後仲會咩都冇發生過咁同你啪啪啪下話？
自己有問題但講到咁偉大呀，嘔心左啲囉

On9，仲大條道理，知自己仆街咪結婚啦on9仔

早啲去死唔該

都真係幾仆街，作為男人
都決定結婚，就打下飛機咪算囉

hkdiscuss

包二奶都講資格論???

乜撚野係小三 小學三年級

根本係啦

呢度有幾多人結咗婚吖

明樓主嘅問題

細路女都搞，有無人性

啱呀
你老婆如果派你帽都係因為你廢滿足唔到佢
你到時都要好好檢討下

小三？樓主衰11？

一個月五次係正常囉 樓主係淫蟲仲話係老婆唔滿足到你

樓主講咁多野 都係想話佢覺得佢老婆應該要比佢既野比唔到姐 一句到尾 樓主係正宗淫字當頭 仲衰撚過雞蟲 叫雞都好過你 祝樓主以後搵到女都會比人帽 仲要頂帽由頭笠到腳趾尾果種

負評，上一頁

坦白咪好囉

幾時死？

其實如果我廿幾歲睇都唔會明，有d 野，樓主無講但有咁嘅閱歴，自然就會明，年輕巴打，睇多幾篇，你第日一定會諗起呢篇野

姐係你覺得閱歷愈多就會認同呢種價值觀？

性生活唔夾慘過食屎 寧願分手

我正評左
唔會屌樓主 , 但又唔可以話樓主岩

樓豬人生係咪慘到要用discuss啲文黎角色扮演
等自己人生望落精彩啲

成個post好多人扮老屎忽出哂黎

小三
二奶就二奶啦

小學雞都唔放過 好野

BETWEEN FBI IS WATCHING U

屌你老母啦
出面有女人 對唔撚住自己屋企個個
傷害一個跟你十幾年既女人 浪費人地青春
仲上黎扮救世主 袋錢落人地袋 叫人問自己有無責任
咁撚有性需要 開頭就搵過隻雞 晚晚同你屌系啦！
人無恥則無撚敵

抵你離婚祝你一世孤寂冇女陪伴

Sex有demand 但係 唔夾真係唔好拖

根本同老婆有無sexy啲男人都會出去滾
追求刺激感呢樣野18同80歲都一樣會做
成件事唔覺得樓主個老婆要負上咩責任
當初揀同呢個人結婚係樓主自己嘅決定
做唔做呢樣野雙方可以協調
而唔係自己做錯事走去瀨個老婆無滿足你
非常睇唔起閣下為人

仲有 你自己諗下如果你前妻同第二個男人扑過
你肉體同心靈上可唔可以原諒佢
最睇唔起就係呢啲做錯事唔反省仲去搵借口嘅人

屌你老母
反省下自己先啦
夫妻有問題係要解決
唔係唔講 再去搵過個囉
有小三仲要幫自己搵借口
你真係男人之恥

唔理真定假
其實平平淡淡 咁過每日
係物質社會主義底下 根本冇可能
人一出世就已經係自私
每個人都會有把尺去量度人

魯迅「其實地上本沒有路 ，走的人多了，也便成了路」
但係「路」字 只係由人定義出黎

做人都係輕輕鬆鬆 咁過日子 遊戲人生

利申：9up

X2

真係做返3，40歲人先會明你

睇完成篇文都唔知你講乜
點解小學三年級會導致離婚

樓主既二奶係小學三年班既女仔

出去滾仲大條道理
收皮啦

就因為一句小三咁多負評？

佢唔肯同你上床
你自己有冇反省過呀臭鳩
你條野又短又軟又冇技巧人地都冇即刻同你離婚已經仁至義盡
而家重話返人轉頭

我照顧你老婆

你只係一個控制唔到下半身的老屎忽

有d女人年紀大左，或生過仔，性慾係會大減,唔係唔想，係身體開始易攰，虛弱。
你地性慾強既男人，最好唔好簡同年（好多時係同學）做老婆，要後生過你地好多先好娶。
不過感情既野，好難講

見小三即負皮

死仆街

接受唔到性冷感就咪撚娶人啦
覺得冇感情、不滿性生活就好心一早離婚啦
明明大把選擇
最後揀出去滾傷害完人仲要大條道理
我屌你老母呀

樓主係未試好閘
未試清楚就入貨

可惜女人唔係貨
無得退換

呢個post 屌樓主既
一定係小學雞

樓主係有不足既地方
但未去到要俾人屌既程度

話解決就解決
就唔會有離婚

愛情鐵三角
無左激情感情
唔通承諾就可以繼續落去？

其實性生活絕對係愛情入面重要既一部份
樓主可能有做錯 但係其實一開始大家根本都唔適合係埋一齊

依個case事主性慾咁強 其實唔啱結婚

一個月四五次都叫少

搵個同自己性生活同步到既人咪得

有冇諗過自己當初為左啲咩原因而同個老婆一齊。
原來可以咁簡單一句性生活不協調而走去搵二奶臭閪去做一啲傷害兩個人感情嘅事。
有無諗過咁樣會傷害左自己老婆，更甚係關係終結，所有嘢都唔會返到轉頭。

所以有時候奉勸啲男人一句，個老婆終會有更年期、老既一日......同埋又或者真係唔會好似啲AV女優咁咁主動放蕩，而且可以俾人日扑夜扑，性生活係有機會會唔協調。千祈唔好因為呢啲原因而做出一啲傷害感情嘅事，嫌棄自己另一半，最重要嘅係佢係點樣一心一意對自己。如果接受到既話，相信可以白頭到老。
否則嘅話不如叫一世雞算鳩數啦，仲可以屌親都係後生女，做個快活風流耆英

你老婆唔想俾掂點都好正常，點知你隻二奶係唔係啲咩N手愛滋閪，你老婆唔想有性病呀。

祝隻二奶畀返頂綠帽你戴，他朝君體也相同！屌你老母

老婆好似唔係好需要咁。就好似性冷感咁。我又唔想hurt到大家，所以就一直都無講過呢個問題。

搵二奶一定無拎問題出黎傾咁hurt喇
你思路都幾有趣

唔扑過唔知邊個先可以同自己同步到喎,同埋如果條女去咗更年期仲可唔可以繼續同步先，遲早咪俾人嫌棄
樓主性慾咁強，叫1世雞搵sp會啱佢多啲，結乜撚嘢婚

今次居然冇人屌個老婆係臭雞 抬高男人包二奶

點解樓主可以咁理直氣壯去怪自己老婆
明明係自己仆街先
你既左手同右手永遠會滿足你需要
唔好再婚累人累物

On撚9

最尾個句真係好撚仆街

報驚
同個小學三年班仆野

垃圾

其實樓主有無諗過老婆唔係無乜性需要
係自己性能力有問題
睇你個款都覺得你係扑野唔理女方感受
一味死屌 仲而為自己好撚勁

屌喇媽！你自己鳩痕，瀨落個老婆度，你係咪癲架撚樣

垃撚圾

愛情鐵三角又點, 代表可以背住老婆包二奶?
唔同老婆傾走去包二奶不特止, 仲要叫人反省下先, 屌你老母真係有病

成班人話緊你仆街你係咪睇唔到

樓主有冇諗過會係你技巧問題或者係你樣貌問題
點會咁多女性冷感架 唔想同你個人扑姐

小你老母冚家鏟三咩

花生，要一打上好小二

做返個人

收皮啦屌

二奶就二奶，小咩三

btw, 唔明點解香港咁多女人無乜性需要

臭鳩

你話人男人之恥 你都係男人？

屌你老母 男人之恥

平均一星期都有得做一次都叫性冷感? 講經咩

巴打做得好

所以擺酒真係好on9，嘥晒d錢

經過呢件事，我覺得好多野都唔重要...錢...感情...人將來都會老，都會死。其實簡簡單單一日先係最開心。唔想有咁多責任，負擔。

btw，實有啲理想主義者話你冇得做愛就有外遇
終有一日佢哋會明白現實幾殘酷

不過咪撚再用小三啦屌你

仆街
走去滾就走去滾
講咁撚多廢話
你唔好咩都懶晒落老婆度
你自己發現問題個陣都選擇逃避
扮咩唔想
扮咩係男人都會
食屎啦
咪影衰男人

見到 大家都係男人 以為係gay post

成堆屌鳩樓主既都一定係小學雞或者未結婚/a0毒撚
當你人生未去到有樓主呢類既煩惱就個個都變道德塔利班

樓主我尊敬你，起碼有同前妻承認自己出軌同願意補償 呢樣我相信極多男人都做唔到，而你前妻都算係咁，無做傻事算你好彩

呢度10個有8個只係識粗口鬧，有D就覺得小三係小學三年級，真係笑撚死我。可見連登members質素何奇高，我估大部份係小學至20歲左右。

同你睇法相同，不過你個post早我小小出左。

樓上班屌到好大力既小學雞

唔好以為呢刻或者將來你會好愛你另一半所以唔會出軌

男人結婚十幾年唔出軌得2個原因

1. 無膽
2. 會內疚

但一定唔包括對另一半既愛情在內

唉有陣時呢d post起 beauty exchange睇仲認真

有勇氣搵二奶 無勇氣同老婆坐下來講吓問題 同搵方法解決 收皮啦撚屌 咩都人哋錯

另一半性需求低唔係第一日嘅事
一早知道自己係咁就唔好同人結婚
或者盡早離婚

除非你一早同老婆講好咗同埋有共識
如果唔係你有第三者點都係你嘅錯

仲要扮晒野教精啲絲打
收皮啦

我覺得樓主最錯係二奶打左做小三

agger 垃圾樓主 搵理由合理化自己包二奶 乜都推落老婆到 有無諗過係你自己唔撚掂所以你老婆先無興趣呀？

成班盲撚左講到樓主推卸曬所有責任俾老婆然後大條道理搞女人

好明顯樓主絕對覺得自己負既責任係佔大部分啦
而成班盲撚就針對人地用小三呢隻字 去死啦小學雞s

性生活有合理次數唔代表係協調
不過我認同唔代表咁樣男人可以出軌

作為一個人連自己嘅慾望都管唔好，憑咩叫自己做人

如果係我需求低咁又點
老老實實返到屋企都想休息下,返工早起身好撚攰

我著眼點係結婚前，甚至拍拖早期，真係要考慮對方啱唔啱過人世

自我感覺良好嘅垃圾
講到自己好撚偉大
屌
一句講曬
咪你條撚痕先有咁多嘢發生
講到自己情聖咁

賤人就賤人
如果話旨意使男人錢嘅女人係雞
你祇係一條雞蟲

唉
你...
唔屌你啦你都反省咗
晒口水

雖然你做咗錯事，但係完全明白男人係有需要，好似陳奕迅嗰首低等動物，

啲女人結完婚就唔理身邊人，等於過咗海就神仙，淨係要求責任責任，冇咗以前拍拖箇中樂趣

所以保持新鮮感，熱戀嘅感覺係幾時都要，唔係結完婚就即刻放啤自己

小三
自己偷食仲賴老婆比你屌得少

都唔知有乜好屌 小學雞見人屌佢又屌
叫人打J仲好笑
我唔覺樓主分享有咩問題
呢d經驗唔係到到有人發生左會同你講

上左晴報未

根本過左熱戀期 個個都只係責任 同道德困綁

出軌合理化

男女出軌都係仆街
雙子仆街特別多

我覺得你應該係要叮囑啲絲打。
算係身邊嘅另一半都要對佢保持戒心，提防一下你呢啲既死賤男。

當你老婆又老又殘 男人事業有成 自然有女埋身
有幾多人抵得住？ 仲要樓主根本無地方發洩
唔係話佢岩 只係可以理解

古時男人三妻四妾唔係無原因

好似講到女人床上唔交功課男人就可以亂嚟

咁都要問

樓主都講比晒所有野個老婆 佢點會唔內疚 但明知內疚知錯唔代表唔會做

道德淪喪

樓豬一星期1.2次
高過一半香港人
話老婆性冷感

其實係, 現實係殘酷

出軌佢自己本身都有問題, 但同寫文果個sync唔到多數都同閱歷有關, 連登太多90 00 後

無call G都算係咁
啲港女咁快性冷感
結左婚就咩都唔洗休咩

屌你老母啦

其實好簡單 講到咁理直氣壯
咪同老婆講想各自搵食囉
屌原來傾都未傾過 縮下縮下暪住人
仲有咩好拗

又要做衰野 又要形象 乜都想要哂 無咁美好架

男人唔會老？

我乜都唔要，俾晒佢，始終女人仔一個，又跟左我1X年。

點解要歧視女性係弱者
兩個一齊邊有話邊個跟邊個

不過有著數婦權主義係唔會出聲

唉 又多兩個女仔唔係處

其實好正常，屌西好撚緊要。唔啱屌真係要換，人一世物一世，特別係香港尼種城市，d女跟你，你估淨係因為你靚仔。你溝女個刻真係因爲真愛而追佢。唔撚係因為有想屌西的心態推動下。即然當初因爲想屌西而追女，今日想屌西而分手。正路。

男為屌西
女為飯票

放過人地啦

On9

其實你可以重讀「小四」！
唔一定要搵「小三」！

屌你老母臭閪！

香港人一直都用「狐狸精」！

你小六未畢業，就死返去重讀啦！

小乜野三呀憨鳩

樓主有冇tg, same case求救

去返去你們嘅地獄鬼國去！

屌你老母臭閪！中國人！

這裡大把人有仔女，已經讀緊書都唔少！

作為女性立場
日日返工放工做家務為按揭奔波
好攰又壓力大
好難有高潮

如果性生活真係咁重要
咁唔該你地班同意樓主嘅人 be a man
今晚番屋企同老婆/ 未婚妻/ 女朋友講清楚

" 我一個星期要做_多次愛， 你做得我老婆/未婚妻/女朋友就有責任滿足我嘅要求， 如果你做唔足，我就會出去搵女人滿足我， 我覺得我嘅要求好合理"

如果你覺得自己有需要 你個女人就要滿足你嘅 咪直接講囉 合情合理架嘛

人有咩慾望係其他人有責任要滿足佢架其實？
你想要 人就要俾你？

成班連登仔 變左肥絲捉錯字
大把女人結婚前後兩個樣。 有d 生完bb直程零性生活，哩到9成連登仔拖都未拍好難代入

做愛要傾一星期幾次？講好逢星期1.3.5.6 一定要做？ 咩事情，個女人更加以為自己做雞！仲要女人5時花6時變

樓主你同d 女人俾帽人戴仲講到自己好慘冇分別喎

男人有小三，去滾，除左有D 係真係自己咸濕外，有D男人真係係同女朋友或老婆性關係差先發生。
樓上覺得無問題既，記住如果有日女朋友帶帽你戴個時又唔好怨，因為女人出軌，有啲真係同男朋友性關係差先發生

維持夫妻嘅關係雙方都有責任， 樓主故然之係錯， 但樓主前妻冇履行到做妻子嘅責任， 亦都有責任。 你唔需要唔代表丈夫唔需要， 尤其是性， 唔好講乜嘢尊重唔尊重， 丈夫有需要嘅時候太太唔比咁算係尊重個老公咩

好難得聽到女人理性討論呢個問題
而唔係鳩屌

咁撚人渣都有
仲長篇大論合理化自己包二奶
自宮啦垃圾

高登雖然都係多毒撚，但會成熟少少，連登呢邊直情係小學雞主導，好撚恐怖架。！
屌！ 情情愛愛o既野，天時，地利，人和，對於很多有緣無份， 離離合合，好難話對錯。或者咁講，只要動過真情，就無分錯對！唯一，我只會憎恨一類人，就係立心欺騙感情o既仆街，不論是收兵還是蝦條。

小乜撚嘢三？
狎童？
包二奶就包二奶啦

極端到呢
如果係要咁樣講嘅就稱唔上拍拖/婚姻啦

3. 性慾低
4.唔鍾意用套但又怕性病
5.發現2次元先正

不嬲都理智過啲用下體諗嘢嘅連登仔

除左扭曲諗唔到咩去形容你
性愛本來係兩個人嘅事 變成責任同發洩根本已經唔係個回事

仲有冇錢

根本人類身體結構嘅先天缺陷， 男嘅要周圍播種， 女嘅想小心揀種， 生仔成本好大。

唔係幫樓主， 但掟樓主石之前唔該你地先許願你一定會同你搵到嗰個完美伴侶一生一世， 至死不渝， 自己永不犯錯。 請自便。

樓主唔錯都錯左， 時光倒流一次樓主都可能揀返佢老婆， 因為你哋根本唔知開始既時候可能幾甜蜜， 又可能樓主一樣帶住之前被傷害嘅陰影揀老婆， 除了性， 可能佢哋好夾。

現實就係咁殘酷， 你要安穩苦悶定要刺激危險， 人就係不斷咁徘徊呢兩個選擇。

What happened is happened. Ask what you really want, but you may have different answer at different stage…

叫 一次半次唔貴,但點都唔想用套鍾意中出,所以叫 實在太危險。

所以樓主離婚係啱嘅決定

我就係話緊俾你聽將滿足老公性慾視為老婆責任係一件幾極端嘅事

小你老母臭閪三

我係傾向雙方要夾，唔夾嘅冇話邊個錯
最壞結果咪分開
樓主錯就肯定，但係我唔覺得佢嘅錯有咩討論嘅空間
都係嗰三幅被架啦

性果方面我唔會出去搵，平時都係打j解決

我比較想知道點先可以維持到兩個人嘅新鮮感..
我知男人對靚嘅女人或者其他追求者有機會會動心，
但其實...你係咪對新事物動左心...?
又唔係唔肯同你做..點解要破壞一開始嘅承諾..?

exact7ly 根本就唔合理

頭兩句已經串過馬撚係咩事

你都on99
同佢傾個問題就話怕hurt 到大家，到包二奶又唔怕hurt 到佢架喎

小你老母三咩垃圾

叫雞咪算，屌你包二奶

唔識尊重人 唔配有幸福
唔配有一個爲你打理頭家既老婆
呢個年頭愈黎愈多人將自已出軌歸咎於另一半責任
再將成件事合理化 隔離個post話岀軌係因為另一半悶 睇到真係覺得好撚戇鳩 身在福中不知福
得閒叫下雞好喇 唔好再害人 浪費人地青春
已經有一個女人俾你浪費左十幾年

無得啪就去搵小三
男人黎講你都算無撚用

大家係男人喎

家產點分

其實老婆滿足唔到老公性需要，有無問題
o 的臭西港女一定話要尊重

篇野邊度copy返黎
Btw,連登真係教壞人

死撚開啦 想合理化自己出軌

你係男人就一早處理左性關係問題啦

唔識處理就推手三推四

我屌你老母呀垃圾

大家係男人，都會問咁點解決，我唔使講大家都知啦。錯，唔係叫雞。我對呢樣好反感。

用錢解決先係乾乾淨淨，你出去玩感情更不知所謂，連條界線都守唔住

我一早係連登都唔會講真心討論，上到來都係9吹算，就係貪尼度低質

就好似性冷感咁。我又唔想hurt到大家，所以就一直都無講過呢個問題。大家係男人

見到小三兩個字就唔想討論落去

負皮 + Block user

Copycat 連來源都無

樓主唔洗嬲 呢度好多講多過做既人
分分鍾做既野仲過份過你
個個當正自己完美男人
返鄉下奶撻啦

小你老母三咩
仲有唔好講到大條道理咁啦 咩原因都好出軌就係唔啱 講到好似係你老婆錯咁
係咁有需要既一早應該講清楚 唔係結左婚先搞三搞四
連扑野既慾望都控制唔撚到同狗有乜分別
你最好以後都咪撚結婚 唔係盞害多個女人

我最撚憎道德撚，乜撚野都講道德，講感情，講責任，講公平。邊有甘理想啊，屌！要揾甘多錢的老公，又要專一，又唔肯主動配合下情趣。性甘撚開心，如果要同個唔中意性的女人生活，幾撚悲慘。佢老婆放唔開，人誰無錯，浪子回頭，肯返來一齊，就大家盡下力去修補。女人過唔到自已個關，要搞到離婚，十幾年感情都唔係真情啦。甘大個人都唔肯放下，女人甘撚執著，最好要自強，自已揾到食跟住自己一個人覺得開心。因為人性係好黑暗的，邊條男人唔咸濕，唔咸濕個個你估滿足到你，滿足唔到你，咩到女人出軌。

將出軌包裝成性生活不協調 一個月 4, 5次, 比香港中位數經已高好多 叫雞唔駛投入感情, 又見你去叫雞 !? 感情淡左, 你唔去經營, 反而去經營另一段感情 ? 之後仲要勸 d 港女 c9 要著得 sexy d, 唔係老公有機會揾第二件, 呢d咩道理.

真仆街 自己做撚錯野就賴人唔好攪到你要咁做
真係好難為你啊

屌你老母 偷食就偷食啦
講到離婚係你對你老婆既恩賜咁
祝你陽萎

樓主真係垃圾中既垃圾

叫雞一黎冇感情，老婆又好難發現，知道左都冇咁嬲，爭好遠架，肉體唔專一同感情唔專一完全係兩回事

出軌仲衰撚過叫雞 除非沉左船
樓主根本就唔撚愛自己老婆 未玩夠 未成熟就學人結婚
累撚死人

樓主我撐你，女人滿足唔到男人性需要就係佢既錯

咁你又po上黎？

你註冊結婚嗰日誓詞係乜？
今時今日違約嘅係邊撚個？

轉貼要講明呀樓主

我拍拖果時有sp，而家同老婆結左婚都仲有搵

零分重作

負評係俾小你老母三
支那種
死返去港人港地分享啦

結左婚十幾年，
一個月四五次都叫少？

就算你覺得少，
點解唔嘗試協調下，而係直接出去偷食？

我好明你喎 兄弟

結左婚超過十年多數會明

性冷感咪睇下心理輔導一齊解決左佢 一定要包二奶?
一係你就離婚再識過個啦仆街
再者
性冷感都有一個月4,5次?
你玩鳩我咩
係咪你前戲唔夠又冇耐性呀
性冷感直頭1個月都未必有到1次先有機會算係喎
你老婆如果真係性冷感都肯俾你一個搞4,5次真係好愛你先做得出
所以你無疑係一條死賤精

我明你好DRY 但呢個唔係出去包二奶嘅藉口
性冷感唔係對方想解決就解決到
你自問有冇同佢/幫過佢一齊解決? 冇 你驚難堪尷尬丫嘛
兩公婆都仲講呢D, 坦誠極有限啦
成件事就係你唔識做人老公
咁仲想人同你討論D乜呢其實

屌你老母當初有問題就同老婆講啦 你唔講鬼知咩 係度拖拖拖 又要比籍口自己出軌 垃圾

呢度多青頭

肉便器呀屌你老母

快撚啲離婚唔好害到人

好同意, 根本樓主冇諗過點樣改變關係
唔掂咪傾到掂 三口六面講清楚
如果仲係唔得 可以搵下d婚姻調解員
點解下下都要用最差既解決辦法
兩個人一齊就係咁互相遷就架啦
樓主一開始唔想煩就咪撚結婚
結咗婚十幾年都仲未明

屋企開支都係樓主出晒，樓主都算唔話得啦

ON撚9
咁係你地唔識KEEP段感情

冰封三尺非一日之寒
結左婚十幾年個女都唔知老公唔滿足？

老婆唔想扑野就玩女人
話人性冷感不如檢討下自己係咪激發唔起老婆性慾先啦
一個真男人如果佢係愛老婆既，就算老婆對性方面唔太興趣都好
你係會好樂於用盡方法激發起伴侶既性慾
當你成功左就會有好大滿足感

或者咁講，你根本從頭到尾都無愛過你老婆
結婚只係為左滿足你老婆既願望
而唔係大家真心相愛

連登有無人結左婚十年以上分享下點維繫？

有d女人真係天生性冷感，激發唔到

其實呢段野係咪樓主獨白唔重要,相信唔少己婚既男人會同樣身同感受,
叫人三口六面講清楚果D應該仲係活係熱戀中既學生或者紙上談兵既A0,
因為呢樣野而離婚既你估邊個無講過,只係聽果個聽唔入耳覺得無問題咁有咩好講.

小你老母三咩大陸仔

其實結婚咁耐，樓主一定有同老婆講過佢滿足唔到
而樓主老婆都會feel到
不過樓主同佢老婆無諗辦法去解決
兩個都有責任，加上樓主肯比晒d野老婆啦
d毒撚站喺道德高地屌人真係搞笑，佢地連長拖都未拍過，笑死人咩

問題出現係感情，結婚後都有正常性愛，但唔多。一個月4、5次左右。唔係我唔想，而係老婆好似唔係好需要咁。就好似性冷感咁。我又唔想hurt到大家，所以就一直都無講過呢個問題。大家係男人，都會問咁點解決，我唔使講大家都知啦。錯，唔係叫雞。我對呢樣好反感。如是者過下就幾年，過下就幾年。

睇字?

無傾過就唔知咩
樓主緊火扯晒旗or撩老婆扑野
老婆無性趣唔扑姐，但佢都知自己老公想要架嘛
樓主都話屋企開支佢比晒，佢老婆賺錢買花戴
扮到咁靚取悅自己又唔去取悅下老公
佢老婆都有d問題囉

呢d野根本唔可以傾下就解決到，一句唔想/好攰就ban左你

房事唔夾真係好慘
咁嘅結果好合理
唔明d人仲要負皮d咩

仲要樓主都算成功人士，搵到錢
大把女埋身啦
佢忍左幾年，真係唔話得
個個開晒聖人mode屌樓主
究竟佢地係咪真係試過咁既情況？

有時覺得自己好無尊嚴
唔肯扑都算，次次自己出聲求老婆用手用口解決
心理好唔平衡
你唔想扑都幫我含下丫

有時要吼佢瞓著左磨佢屎忽磨到出野

樓主幾時有愛滋死？

正仆街 鬼唔望你早洩 不舉 啲錢比小三呃哂 成世做乞衣

大把女人除左想生仔之外就唔想扑野
事主真係幸福

做乜當初唔好好同老婆傾你嘅需要呢？
當初娶佢番嚟就要終於自己嘅選擇嘛.

喂誇張咗喎

其實有幾多男人喺搵到情婦後冇被發現前會主動同老婆離婚？

當初就多數唔係咁啦
你依家同條女可能日日扑
結左婚之後又可能另一件事

冇誇張
我仲有D女性朋友結左婚
仲問我點解男女一齊一定要扑野
唔可以純愛情

連登好多細蚊仔仲未結婚
佢地唔會明架啦

呢樣真，莫講話結婚，我同ex同居左一排之後都係咁

真係一隻手掌拍唔響

開頭就日日做
之後就一星期都無一次

自己有小三仲叫另一半反省下
將出軌合理化 你真係on99

成日話攰咁可以點，試過屌鳩我當佢係雞添

果時最耐幾個月冇搞
依家同老婆都開始少左

樓主就話自己冇講過既, 但條女知唔知就真係得條女自己先知
但問題係, 婚都結埋,仲要互相估黎估去,會唔會太on9? 有咩咪攤出黎講, 係咪真係咁難呢?
如果個男既肯早d攤出黎講,
就算最後妥協唔到,都唔洗浪費人地咁多時間。
但佢而加唔係, 佢係都等到有第三者出現先肯攤牌。
點解唔一早同人離婚?

香討啱你

你搵第二個點都係你唔岩呀 唔同你搞好應該呀

一大班毒撚唔好話扑野
分分鐘連女仔隻手都未拖過
扮撚晒大袋批判樓主

其實樓主講出左好多已婚男士既心底話
不過班毒撚係唔會明

btw老婆對住你咸濕唔到絕對係你自己問題黎
其實佢都係搵長期飯票

你老母, 咁都可以賴落女人度, 打飛機啦仆街

無比錢點算係雞呀

小你老母個三呀仆街冚家鏟

收皮啦 唔在乎香港嘅用字唔通在乎你個賤人？

睇到好恐懼

唔洗驚，性生活從來都好難協調

幾誇張都有
係廳度隔住個晾衫架佢睇電視我睇av打飛機都試唔少

認真
結成十幾年婚，一個星期一次算多啦下話？

咁又誇啲
你唔覺老懢咩

呢個post好多未結婚嘅毒撚發表偉論

其實去叫雞會唔會折衷過包二奶？

未結婚超過十年 ，有咩資格屌 ？
個個變左肥絲捉錯字 ，好無聊

麻木左
果時好耐都唔搞一次，就算搞佢都死魚

包二奶通常會搞散第一頭家
個心會去左二奶到

叫雞就會上癮但識番屋企

其實兩樣都好衰

同果d廢老話你地d後生連錢都未賺過，未共獻過社會，學咩人講民主一樣咁廢。

大家係男人

小你老母三

二奶啊支那狗

樓主都離撚左婚啦，仲屌
覺唔覺自己好小學雞？祝你地日後結婚唔會遇到咁既情況

睇AV果d女會比人磨兩下就濕
但現實係佢用緊電話你磨佢兩下會比人屌返你咸濕

佢地幻想婚姻好美滿，女人結婚前會同你日日搞野
結婚後就會變尼姑
不過從來無人會覺得女人唔想扑野係有問題

成班後生仔女熱戀期
唔明唔出奇
對一生一世好有幻想

又話咩一隻手拍唔嚮
你試下十次有九次俾人拒絕之後仲好似自己做緊錯事咁
你仲唔會唔想撩佢扑野?

好無尊嚴

呢個post真係好多小學雞

連登仔成日發表處女論就知佢地有幾天真

啲人話結婚係戀愛嘅墳墓? 生埋仔你就知....
打完種之後存在價值係零

同處女結婚之後日日要食自己

咁點解個女人要買野係老公責任
屋企大小洗費又係
女人要嘅野男人老鳳買比佢
男人要搞野你同我講性冷感
我覺得又唔多公平wor
兩性關係始終唔能夠單方面付出
最後一定會出事

好多人唔明d女人結左婚之後會無性慾
但佢地未結婚果時係有
如果拍拖果時已經係死魚我就話認命姐

拎出黎傾=當佢係雞
都係自己收埋算

即係佢都開到聲話唔介意你打飛機
仲問黎做乜

性慾強根本唔應該結婚

打飛機都要拎permission?都要你"唔介意"?
咪玩啦
又唔係個女嘅幫你打
如果打飛機都要拎permit真係會抑鬱
同肚餓要食野一樣
真係生理需要嚟

性冷感都係

唔洗拎permission
但佢咁講咪好似合理化左件事囉
拿～我有比自由你架，你都要比返自由我

有528唔係小學雞，但有成2500係小學雞...連登素質

打飛機只係杯麵，間中食下都ok
餐餐食會死人，尤其晚晚有個女人瞓你隔離，係屋企又真空

be a man好似講英文有說服力D咁
答左上邊問題未啊？點解男人擔起晒成頭家又叫責任啊？
笑撚死

可能人地日日打飛機唔覺呢
冇女都可以發表意見先係連登仔麻

咁大部分男人都唔應該結婚， 睇到好灰

香港男人應該要絕育

想問負評啲人可唔可以留名話自己會忠於另一半一生一世， 發毒誓一定唔會因為性生活唔協調而離婚。

想扑個野 都要乞個女人俾 可以點傾？
話拎出黎同對方傾 果d 真係白痴！個女人真係一句 你當我係雞咩 就離婚 。

負評個D A0 成日幻想自己扑過野可以返轉頭淨係打飛機就滿足到

我都想知可以傾乜
一傾就係分手/離婚架啦

有D仲話睇醫生添

連登仔 鬼有另一半 更加唔好講結婚 個個都13.14 歲 ，日日發夢J女神 。d post 全部女神xxx . 要娶處女xxx ... 就知個年齡層

後生仔憧憬愛情係好0既
唔係點會想拍拖

民主對0到99歲都有影響，關乎所有人
婚姻生活真係同拍拖2回事
唔係串完人就代表你識

一段十年既婚姻，個男人仲有興趣掂自己老婆，起碼未厭仲扯得起。已經好難得 眼見身邊好多拍左7-8年拖既 已經對大家無晒性趣，自己解決算。

到佢地結婚咪知咩事

因為有D女人唔覺得人係有性需要
點解唔可以純愛情都問得出..

講真, 男人唔一定要鐘意個女仔先會屌佢
但當個男人連屌都唔想屌個女仔就真係唔鐘意佢喇

2500幾個絲打負皮

證明左無論連登同舊登都係青頭毒撚多

仲有另一個可能性就係佢地條女真係雞黎

男人夢想 發達 升官 死老婆

洗撚你教？ 屌你老母爛臭閪

小你老母三啊屌你老母

搵處女既連登仔都咁諗何況女人

其實d女人好自私
佢地無性需要就覺得依樣野唔係必要
但我叫佢睇少集韓劇佢都發晒癲

唔好話結婚，同居半年就知自己係幾天真

其實結婚都預左會扑少左
但有時最灰係得你想要
佢從來唔做主動（以前結婚前唔係咁架喎）
自己同人肉atm無分別

如果你用二奶
我正皮左

韓劇d男女主角係咪唔扑野

後生仔拍拖要爆房/等屋企冇人先扑野真係唔會明

留名

去左睇原文 ，人地真係認真討論 唔係一尾針對d字詞。
個男人就係揀左連登仔口中夢寐以求既處女！婚後咪落得如此下場囉

就算拍拖成日扑野，住埋一齊耐左都會變啦

究竟負皮係俾小三依個字定俾樓主偷食？

其實後生都唔中意搞野既女人一定性冷感架啦

以前岩岩同老婆一齊果時，一日兩三次添
而家

日日扑>一星期都未必一次

生物上 女人停左經/生左仔性欲就會跌到好低
基本上現代婚姻就係女人發明出嚟呃男人錢...

你理得佢老婆知唔知
咁唔好講到樓主有拎出黎傾過解決過個問題
性冷感唔係一個人就可以解決到
夫妻房事不和唔係應該夫妻去解決?
你地呢種人真係咪撚結婚
俾錢大撚晒? 唔撚洗溝通? 軍妓呀? 俾飽飯你食就要任屌, 唔洗心靈溝通?

why not both

其實係咪所有已婚男人都會精神出軌

利申 無話佢老婆無問題

想問下你拍過拖未。。。咩都解決到

男女都好大機會
當女人發覺所謂婚姻同佢夢想中有好大出入

女人一唔順耳就嬲/西面，傾乜鳩
今日嗌佢出街拎定把遮都唔撚鍾意咁撚樣，仲話傾性生活

有時候呢啲唔係好似數學問題咁， 話一齊面對就得， 通常到咗呢啲時候先會發現對方思想好唔同步， 不過我估90%人都唔會可以完全一致， 主要係互相尊重同比空間大家先keep得住

因為大家都深知世上係唔會有完美嘅另一半， 單係要搵有呢種思想嘅人已經好難。

結左婚
女人做乜都有原因
所有野都係你責任
永遠係你有問題引致我有問題

開心要緊 人一世 好快過

睇依個post睇到眼濕濕

巴打有冇細路

雖然唔認同小三，但性生活生真係好重要

一段關係 信任之外 坦白都好重要 如果冇坦白 老婆同其他點頭之交有咩分別
應該一早坦白傾性嘅問題

無計劃生小朋友

又一件青頭仔

大部分性冷感既女人都唔會同你坦白傾依樣野
佢地既底線就係唔會同你搞野
咁仲傾到d咩 傾下比唔比偷食？比唔比叫雞？

你覺得講完會突然間第二日追住條撚含

同老婆傾食樣野=同老豆老母講唔比家用

傾點解會冷感 會唔會係氣氛問題 或者痛
解決到老婆嘅concern 自然解決到個老公concern
未試過又點知個太太唔傾得呢 至少都有爭取過丫嘛

合理化包二奶

爭取完，知道解決唔到
咁你一係死忍爛忍，一係去叫雞/忍唔住偷食
但最後錯果個一定唔係女人
女人唔比老公扑從來係世人眼中係無問題

咁都好d，我走唔甩

利申 我係大食女 ex早洩 冇入hi幾下就射 入得去 帶左套都插2下就射 所以果陣我都唔想搞 有同過佢講

有時唔係好明連登仔把尺係點
比家用依個話題, 就多數人反對比一半以上，又會話窮人生仔正仆街，甚至計返老豆老母點對自己再開個數
但係講到父妻性生活協調就另一回事

用返女性角度講多句，其實男人喺性行為入面爽係好易，基本上chok就得，無乜技術成分，但要女人覺得爽，女人覺得鐘意，就要靠條仔本事。可能樓主無乜本事

拍拖同結婚兩回事黎架...
希望你會明，解釋唔到...

有傾過，結論係佢依家冇以前咁想搞，有時係屋企抽下水都唔得，會似雞
即係傾完冇任何改變

共勉之

屌係呀
而家渣波渣大力少少都比人話過份！！！

好似同政府爭取d野咁
班狗官同你講聽左你意見了解你訴求然後理鳩你

你同班小朋友用家用做例子佢地唔會明
應該講
同老婆傾依樣嘢=同老師講唔好測驗

女人有需要咪同2你搞
到佢無需要咪理撚得你死

等佢有需要耐過等出糧

你都白撚癡既 個老婆跟你十幾年
有十幾年時間俾你同老婆討論性生活不協調
唔撚諗方法大家商量都算，仲要賴個女人

屌你仲係唔係男人？

其實巴打肯負責任分曬啲野比老婆已經好難得。我係已婚人士，我撐巴打。

講下點商量？

唔怪得我老婆越黎越唔點理我

：老婆，我地呢排少左曳曳，不如今晚比我啦
：成日開口埋口淨係掛住搞野，你仲識d咩？當我係洩慾工具？
：比我渣住個波打飛機都得掛
：咪咁撚變態啦，死入廁所自己搞掂

講埋分左咩先？唔好跟車太貼！

說好的女人三十如狼似虎呢

無計
現實就係睇你肯唔肯妥協

廿幾歲d女chur d
以前d女成日主動要搞反而我唔太鍾意扑野
依家壓力大左我又大食左

性生活唔協調其實好慘，唔一定係男頂唔順，女都會，所以結婚一定要扑過野先

婚前無性行為，婚後至知唔夾，盞製造悲劇

性生活夾唔到本來就唔應該結婚
事主就係冇婚前性生為 婚後中伏 先有二奶 最後離婚

你賴啦

屌 你一個月有四、五次仲想點

好似話男人壓力大想扑啲
女人要安全感冇壓力會易高潮啲

利申性冷感

痴撚線 點解偷食講到好似岩咁

咁個身體係佢既，佢唔想比有咩問題
性冷感係病黎，樓主可以陪佢老婆面對而唔係去偷食
唔通全世界既早洩男陽痿男都唔比結婚
結咗就要預老婆偷食咩

你有冇諗過係自己碌鳩既問題

可唔可以執執d字眼意思先 睇到好辛苦..

加油，生左仲難頂

法律上長期唔扑野可以申請婚姻無效
只係樓主提出既情況就唔成立

老婆係典型扑野有內疚感嘅人？
可以點改善性生活？

乜唔係"係 係公廁" 咩??

淨係睇連登班港獨撚就知佢地未撚訓醒啦
呢班人日日活係自己烏托邦世界圍爐打飛機
覺得呢個世界非黑即白

你老味自己出軌仲可以包裝到理所當然

負評俾小三兩隻字 學好中文先

總之，小樓主老母三

咪係囉 條撚臭到咁 仲想同返前妻啪
咪搵返岀面d雞囉 絕配

discuss 個邊係有真既文主回覆
佢有補充係初期婚後一個月4-5次
之後係一年都先得4，5次，老婆搵錢自己用，樓主錢又搵得多，又要做家務，乜個老婆都叫無問題咩？
我睇晒連登既回覆，真係應該有好多未拍過長拖/結婚
樓主根本無話過自己啱
主張話咩要傾下，主動啲，唔好講笑啦
我就唔信佢無試過夜晚主動
當你換黎幾次拒絕，又話累又話呢樣個樣，你仲會唔會主動，好似求人咁？
自動波識去自己搞掂啦
依家個年代，搵到咁多錢，壓力一定好大多數男人咁有能力搵錢，對性都係好有需要囉

ON 9仔

佢係次序上有少少錯
但情況係絕對理解
睇到呢到既回覆，真係深明香港男人無地位

老老柒柒我條女都性冷感 但我好大需要
嘈過好多次都一樣 我都唔知可以點

唔好再講喇，盞比佢屌你為扑野先同佢一齊

嘈過都無需要再嘈了

一年4，5次
我同ex同居一排之後都試過咁上下
叫人頂唔順就分手/離婚果d講就口響
一齊得就唔係冇感情實有野留戀，分左手都唔開心
真係為呢樣野分手又比人屌，偷食叫雞又比人屌
繼續死忍自己又辛苦，根本係一個死結

咪就係，如果完全無感情，樓主根本連呢篇文都唔存在，一早就飛左個老婆
男人做左幾年至十年野，又有個穩定女友/老婆，一定會明呢種生活既無奈
一日廿四小時，返工要假面具，返到屋企又要扮無需要，所有困苦都一個人食晒

就咁, 性生活唔協調, 都係唔夾都一種
話拍拖/結婚乜係為左做愛既咩, 呢個 point 真係可以唔駛回
有感情都要夾到先生活到落去, 有感情唔係大哂架
兩個人一齊生活係實實在在

你寧願一刻痛苦, 定一世
自己諗啦

我老婆仲成日話我返工好撚爽佢湊仔先叫辛苦，放工返去咪又要幫佢手湊
以前都會就下我話我想要就比我最多搞完即刻瞓，依家死開啦

因為性生活而分手，咪又比人屌當佢係私家雞為左扑野先一齊

係啊，女人做野就會放大話做左好多，你放工返去都要幫手呢part一定完全被忽略
但你唔好唔幫啊，又會話你唔做野

以前啊嘛，就算佢無心情搞都會主動用下手幫，或者被你搞下可以釋放下壓力
依家，累啊，無心情啊，黎m啊，時間唔啱啊

香港特色女權主義

理班友都on9
係你受苦定班無痛無痒既口痕友受緊苦
而家的的確確係個生活上唔夾呀

所以我好明白樓主感受
我好緊火扯到行 想搞野佢一野就唔得 係好難受

我自己為例

女友本身(對性係)中性
一開頭熱戀
開發左之後 chur 住我黎做

中間感情轉麻麻, 唔主動不突止, 仲抗拒做
之後大家感情又好返, 女既又主動返

我自己就覺得女仔, 除非天生好性
如果唔係, 佢地對性既渴求
好 depends on 幾愛條仔

如果佢中間變得唔咁想同你做
其實係咪雙方感情開始/已經有D問題 ?

其實可以分得手
除非係天生生理上係咁
果 d 要搵醫生處理

如果唔係, 我只係覺得佢唔係唔想做
只係唔想同你做

一定程度上認同
但當然新鮮感都會有關

咁我心情唔好,唔咁愛佢係咪幾個月唔駛畀家用,
有時真係唔好以為有個閪就大撚晒先得架

新鮮感......
我都係一定程度上認同
新鮮感, 我自己認為多數用於男人身上
但我覺得都有關連既係
對得耐, 男人就覺得個女人冇新鮮感
熱情亦都冷左, 女人相對亦然
所以, 都唔係冇關係

你......係咪拍緊拖 ?

係囉，心情唔好，無feel，工作累
就免俾家用得唔得先

樓上果 D 心態
係咪已經當左女人係雞
將女人物化得咁緊要
唔止將女人, 直就係將愛情物化

我只係想話, 女人係感情感覺行先既生物
佢地性果個系統係同愛連埋一齊

你地都拍過拖, 無理由唔明女人係點諗野架

有小三講咩都無用，你拆散了家庭
之前想搞野又唔同人講，係到9估
到出左事先問點解唔比你搞，你係咪做錯哂次序啊

No, 唔係物化
從樓主post開始，有人一直話女人無責任乜乜乜
婚姻上我覺得男女雙方有各自既責任去為對方
板上有人話老婆無責任為老公解決
反之亦然，咁老公都可以無責任一人為晒個家

首先, 我自己都係路過, 冇乜追過文
係你樓上令我覺得, 我俾得家用, 你就有責任俾我西我屌
咁樣既姐

但至於紅字我就大力認同
呢個社會已經唔同哂, 所以我都好唔明
點解仲要男人一定係負責哂成頭家
女人平均搵錢能力, 已經高過男人

換個角度去睇, 唔好話負唔負任
好似我俾家用, 你就要俾個西我咁

可唔可以咁講
我出面咁辛苦
做老婆係愛個老公, 體恤個老公
都會想安慰下佢, 令佢開心下

但咁都做唔到, 個老婆有幾愛個老公
定雙方個感情已經有問題喇

我俾得家用, 你就有責任俾西我屌
呢樣當然唔係正確啦
主要都係想啲人諗清楚，婚姻上，當你講得出女人無責任為男方乜乜乜 （not only sex）
咁同時都要知男人都可以無責任為女方乜乜乜 （not only sex）
但香港特色就係老婆可以唔使為老公解決
而老公就有責任繼續撑頭家，唔可以整散頭家
最令我驚訝係連登啲男人都咁講

正是重點，個老公又唔係日日要求，老婆係愛個老公, 體恤個老公
都會想安慰下佢, 令佢開心下
不過香港真係無乜人做到
仲會叫返你尊重個老婆
大家其實都想拎個平衡姐

責任唔責任就唔講喇
因為責任呢個方向根本就係錯

我抽你其中一句黎討論
老公就有責任繼續撑頭家，唔可以整散頭家
整散頭家, 其實係兩個人生活協唔協調而引至既問題
就演變到道德層面上既問題, 而俾一堆唔關事既人說三道四
呢個係小農社會既特色同可悲, 亦都係我地生處既社會
糟糠之妻不可棄, 你一棄, 就係大罪人

最令我驚訝係連登啲男人都咁講
屌, 連登有幾多人可能係連拖都未拍過, 就學人做愛情專家人生顧問
叫佢地少啲對個 mon打飛機啦

你睇下新世代男人都畀人教育到幫晒女人講野，
就知道呢個世界無平衡，
最緊要講出黎好聽，咩野愛老婆就要體諒，
幫下手做家務，分擔下，咩野比晒啲青春你，
講青春就把幾火，而家男人無青春呀，
人地仲係出面自由自在我就為頭家挨生挨死，
嗰啲唔係青春呀，講到尾，
而家香港兩公婆相處，
好多時係老婆無左尊重，咩都老奉，
咁嘅風氣繼續落去真係佛都有火

兜返番黎先, 唔好再講公唔公平呢個問題
太on9喇
性生活唔協調, 係代表感情關係亮起紅燈
正視下個重點, 唔好再諗自己(既利益)住先
呢個係關係, 唔係交易黎架
唔係講條件架
唔好再物化成件事

淨係可以講句針唔拮到肉唔知痛，
上面咁多個巴打都唔係唔愛老婆，
只不過no way out,
我估好多人都試過製造浪漫，
落足心機希望可以過愉快一晚，
但你籌備左半個月嘅節目最後比人一句無mood ko, 兩三次之後都邊個會有心機投入感情，
兩個人嘅問題係由無性定無感情開始，
根本係有雞先定有蛋先嘅問題，好難搵出路架

樓主勁仆街 你買個飛機杯打咪算囉
又要搞三搞四 睇條女幾時騎厭你

換個角度，可能係你搞得佢唔爽，所以提唔到興趣同你做
女人唔做都冇所謂，女人冇男人咁大性需要

咁你之前係俾點樣既針拮過

有冇羞恥心？？

點睇都係你有問題 仲可以講到提醒絲打？
個腦裝屎 你老婆好彩甩難唔洗陪你成世

白痴 仲可以繼續討論咁耐 仲有咁多人藉個 post 合理化自己包二奶

負皮因為你寫小三

又有一個叫雞同搵二奶嘅合理化尻叫文
利申叫雞同搵二奶無分別

係個女既屌呀

你老母啦
唔夾咪離左婚先去搵第二個囉 完全唔撚下對家會有幾傷
屌你 比人發現左就搵哂藉口 扮偉大 真係辛苦你呀
仲有人支持個下好野
都on撚79

連法律都有相關條文（雖然冇乜效力）
即係維繫平衡雙方既生活都係婚姻既其中一種責任同承諾
偏偏咁多人覺得冇問題，甚至扭曲到屌人結婚係為扑野

算吧啦 感情呢D野 無話邊個啱邊個錯 錯就錯在你兩個一開始既相遇

小三我就唔屌啦 但無得扑野就出去搵女就抵屌

係啊，法律都有
不過都係男人既錯架啦，香港地，認命啦

已經有2個細路，結婚10幾年，唔算窮！
老婆超靚超索(10幾年前) , 打咁多野唔係想曬命，而係想話，命運係唔會因為你以為自己突別而改變。 即係話，樓主發生o既事天下大把，睇都睇到化。
到後來明白到，第一女人個顏值係非常唔保值，身材都係，由其係你步入安穩但又未到富豪級數。第二係幾唔貪錢o既女人，到某個位置，都會變成活在名版袋同珠光寶氣o既c奶八婆世界。

當一個女人要hea鳩你時，無論你想點去欺騙自己仲係10幾年前咁熱情，但對方根本唔care時，你會懷疑自己性無能，但精神上你會越黎越壓抑，由其係男人到中年更加追求心靈上o既厚受。 小唔小三，二唔二奶都係負面詞，用錢來堆砌o既遊戲，有足夠o既經濟能力又唔係on9 的話問題不大。

或者，用第三者大家會唔會清醒小小。
如果因為女人好勝而要挑戰你o既身份，咁祝你好運，唔成熟o既女人只會係never ending story. 但真係明知有緣但無份，卻越難越愛個隻都比你碰到時，其實係幾幸運，人生幾何？

相愛真係一條平衡線，當然大家都要用心去maintain, 但當大家都唔再活在平衡線時，分離，找尋下一個人生的平衡線又何謂？ 愛，認真就好，不必加入太多家鎖。

掉返轉頭諗
如果係你性冷感，但對老婆好好
佢有需要所以帽你，你仲會唔會話係因為你錯？
將心比己啦咁撚自私嘅

我覺得係雙方面， 睇下有冇人愛到對方可以放生對方係出面有性無愛， 其實有時已經有啲特別例子存在， 老婆癱咗， 默許老公出面叫雞。 而樓主果個係有啲慾求不滿。好難界定

根本尼個年代有返少少錢的男人想揾幾嫩口的女都得，咩借口都係萬劍歸宗，想食好西。偏偏好多女人都要㨂有事業有錢的男人，又要馬兒好 又要馬兒不吃草。

同意呀！

自己賤鳩格就咪推個責任落人地到啦

女人唔畀老公屌就等同老公唔拎錢返屋企

根本唔盡過夫妻責任

負皮係俾小你老母三既

屌你老母

笑撚左

頭先打機又唔見嗌攰，撩佢搞野就好撚攰
下次叫我買野我話好撚窮睇下會點

今次我就撐你喇

樓主真係男人之恥 食撚屎啦你，咁污糟你老婆梗係唔想俾你掂，諗下自己做過咩仆街野先，講到好似人地唔岩咁痴撚線

有人叫性冷感既唔好結緍
你估佢想性冷感架咩?

其實一個月4次唔算少,
有仔女會重少

係囉
一星期一次OK阿
樓主自己大食

老實講，鐘意打飛機/比人口交多過搞野，搞野好撚累, 除非條女好主動，唔係真係無咩mood

你由頭到尾冇反省過自己仲叫你老母反省下
將你做過既仆街野合理化 收皮啦你

3100條on9

拎你細佬出黎切片，切完以後唔會再有完配同小三，解決晒。

有暪既成份咪係分別所在lo
有人真係做到同伴侶傾好 容許大家各自搵食

完全無試過/無膽解決問題 一黎就好似樓主咁直接決定呃人個班
就唔好學人講咩愛就係包容 人人都係咁乜乜柒柒啦
自己都未呃到自己

no one cares。

咁公一份婆一份
女人普遍做多啲家務呢？
咁唔想做個男人都係咪會乖乖唔會滾？

答案係唔會身邊有幾個好姐妹中招
有兩個離埋婚